有無巴打絲打聽過一個youtuber叫李獻計？

見到facebook好多人都話佢講嘢on99，好多負皮，其實係咩事，有無巴打絲打睇過佢嘅片？